如果2月去札幌 有咩節目同預幾多好？

小弟同朋友兩個人打算2月去札幌
聽聞個到有雪祭玩
如果預1萬多小小夠唔夠？
求建議

你去幾多日？
想食好住好 普通 慳住用？
基本想去邊度玩？
屌你乜都唔講攤大隻手

我12月去plan哂行程喇

我第一次係旅行台post文 唔係好識 sorry
小弟應該去5至6日 普普通通咁玩
應該係札幌 小樽呢d位玩
第一次去日本 唔係好熟路

6日係曬星野
完

全部住函館 再去札幌小樽玩 咁會好啲

兩個人一萬定一個人？

認真答你，一萬只係夠買機票同酒店，雪祭時期機票同酒店都貴勁多，價錢大約係平時二到三倍，岩岩就咁睇一睇，機票大約五千，酒店大部份都要千幾蚊一晚

雪祭要早最小大半年就開始Plan先可以搵到平機票同酒店，雪祭值得去，但睇你肯唔肯比多小小錢

雪祭

岩岩去完10日
洗左20萬¥ 仲未計卡數

而家plan雪祭太遲吧，睇你俾得起幾多錢

唔遲，伸多幾個月手都仲得。

一萬多少少去大阪東京就夠，去札幌預兩萬一個人啦

札幌雪祭洒店好貴
想問下住新札幌方唔方便？
其它旺區好貴